# Traduction Française pour The Guild 3

## Téléchargement

* Rendez-vous à https://gitlab.com/khio/theguild3_fr/tags
* Cliquez sur le bouton télécharger sur la droite de la dernière version ( la même que la version du jeu ).

## Installation

* Extrayez le fichier .zip que vous avez téléchargé et copiez le fichier locdirect_english.loo ;
* Ouvez le dossier du jeu suivant : The Guild 3\media\localization\, copiez-y et remplacez locdirect_english.loo ;

## Outils

Vous pouvez téléchager l'outils pour créer et convertir les fichiers .loo crée par Tao à cette adresse : https://github.com/taotsetung/guild-translation-tool

## Contact

Si vous avez des questions ou que vous souhaitez participer vous pouvez rejoindre le discord de la communauté à cette adresse https://discord.gg/wQ3SYxs

## Remerciement - Thanks

Huge thanks to Tao for making all that possible and teaching me how to use this !